其實宜家仲有冇DSE雞係純理

入到大學先發現好多同窗嘅母校係分班上唔俾佢哋揀齊phy chem bio 一定要理搭科商或者ict又冇乜人讀過m1m2 好多人淨讀兩個x
但科學phy chem bio math環環緊扣
上到大學讀純理冇個底 唔覺得好反智咩
仲多唔多人係讀齊phy chem bio m1/m2
有冇人淨係讀咗一兩個理科X上到大學讀純理分享下
利申:14年DSEphy chem bio m2

其實唔少
但好多未必大學揀pure sci

大部分人都係2 electives

phy chem bio M2
一科都無drop讀到考DSE
依家大學讀science

未打完
讀到大學真係覺得啲無讀純理既人追得好辛苦
foundation course咩都有啲
但無其中一科底既人就咁上堂根本咩都聽唔明

其實點解有啲中學唔俾人讀phy chem bio

通常睇你中三個科既排名

我都覺 一個sem要補人哋讀三年嘅底
新高中變相要人中三揀科個時決定晒前程

講真, 好多人係初中唔夠料先會比人limit 左去2x, 咁怪得邊個
另外, 我同你同屆既, 我地果時就話m2當半科可以攝埋m1 2 黎讀姐,
但係後我地一兩屆開始m1 2 根本都當左做一科啦. 咁又點會有咁多學校比人讀8x, 前提係你入u 都剩係睇5/6 科

好多engine同學同我講冇讀過phy

另外都好多冇傳統理科底，95% 2X 仲要係得一個X係理科

根本教育局就on9

m1 m2 自己衝出黎柒同人講話當半科計，點知間間大學理鳩佢當一科咁計分，好心加課程獨立左佢啦屌老母

combine science又係推學生去死，深度會考都不如，但量又唔係少，想抄舊制整個ASL Subject出黎又唔用下個腦，舊制學生本身有CE full subject底，上到AL揀ASL就真係讀「真」半科野，但DSE呢？基本既課程 "CE" 都學唔足，就夾硬加埋另一science suject做所謂一科，量係多喇，害撚死班學生，個qualification 實質都唔知叫CE定DSE好

只讀phy chem路過
其實好多學校都分哂組指定你讀邊科 根本唔到你揀
而且好多學校唔開3X 原因係上堂會好麻煩

其實最on9真係m1m2 當半個x 我間中學冇上堂時間冇堂教 要一星期一日要留校上m1m2 時間少勁多 得半科嘅資源 大學又當一科 香港冇乜人take搞到好多學生冇calculus底 理工科好輸蝕

band 2定3

當年phy bio va（貪佢夠hea） m1輕鬆到

2016 DSE Phy Chem Bio M2路過

當年phy cs ict m1,屌你老母cs垃圾到每個學嘅野又少,但加埋仲要多過一個純chem真係世紀大伏